Ahoj Eva Dneska vstavam v 10 hodin. o počasi je moc dobrý. ma slunce. v 11:30 hraju tenis. potom budu plavat v 12.30 vařim oběd v 13.00 je moc hodně jidlo. v 14: 00 čekam kamaradky. jdeme do kina v 17:00, potom jdeme na diskoteku. v noc pijeme pivo s přitel. je hezky den Tvoje Eva
